台灣諗住10月先解封

屌 好想去旅行啊

仲要帶多幾多日口罩

諗住下年開sem前去添 冇啦
Sem break先去